由上星期四(30000點)起到今日, 統計全連登輸左幾多

星期四: 1k (-295點)
星期五: 500 (+158點)
星期一: 0 (-180點)
星期二: 1k (-5點, 但曾跌近300點)
星期三: 500 (-57點)
星期四: 6k (-446點)
星期五: 2k (-103點)

總數: 11k

已經輸到唔識玩...

7-8k

廿幾萬貨冇左一萬算唔算萬幸

依個月total 6k

上星期 贏35k左右。前日豬翻11k 斬手唔玩住

蝕左200k

total 輸6k

上星期贏15k

前日輸13k

600蚊
個倉無qq相關既野

輸左25K

輸80k

24K

20k

輸三舊水

香港仲有冇樓高過ICC?

贏70變-200

蝕60K

大家都輸唔少。。。我輸10k, 但個本得70k...

股市賺左十零萬離場
bitcoin賺左幾十萬前日走哂

買咩？

60k

-30k

巴打 好擔心你